點解當年馬德鐘陳浩民件事得陳浩民俾人雪？

無可否認馬德鐘係又好戲又有型

但係過去馬德鐘有一段時間係爆咗橫店 同埋另外一兩單嘢

係咪好戲有型啲嘅真係有俾TVB照住？
就好似宜家個signal Wong咁

因為當時冇寵物小精靈主題曲唱，又冇西遊記比佢拍，又冇哪吒比佢做

陳浩民出事之後返左最安全國家拍野拍得仲發過馬德鐘幾倍

哪吒仔

因為考義永在心

出事前都一早返撚左大6 冇係tvb啦

人生馬戲團嗰時喎

係好似之後先轉去大6啫

人生馬戲團2006年
陳嘉x 件事2012年

問嚟做乜
不如問吓點解達哥一直關注就要達朝滅亡
試當真幫TVB拍MV就無事

屈身高,tvb好幾個高大藝員一直有桃色醜聞都無乜人追究,反而仲可以繼續做主要角色

因為桃色醜聞根本唔知有咩好追究
完左咪算囉

正常會雪藏佢地,觀眾都會大規模指責佢地,但兩樣都唔多見有

華人地區演藝界零舍多餘

單野對陳浩民零影響 佢呢十年係大陸拍堆網劇收錢收到手軟

反而馬德鐘先因為單野霉左幾年 要前兩年靠拍tvb劇先翻到身

得罪講句 馬德鐘不嬲唔算紅 做左十幾年 係羅嘉良 歐陽震華個堆走晒佢先慢慢有主角做

馬德鐘 同 馬俊偉 一樣

次次見到佢地拍劇, 一定係做D正義撚角色
即係平時成日對 壞人講大道理, 說服佢地改邪歸正.......見到阿婆暈低 即刻走去扶 果類角色

吳王夫差 / 鞭打本王

馬神做古裝片係可以話係唔同人嚟

因為佢地眼紅有人打機都打到上位
試當真佢地要J D女咪冇事囉

馬德鐘後生10個角色9個做奸9 /二世祖

下 扣你50分都正義

因為哪吒率眾妖害人

個陣好似話陳係主動俾馬
但另一個陳又插隻腳埋黎

佢拎視帝真係無人揀先俾佢，我估佢自己都無諗過會拎。